我們是時候改變了

請各位巴絲打不要以為林鄭在昨天的記者會做錄音機，實質講了對家將來會使用的招式。
1：市民之間分裂
看新聞就知道8.5重點由罷工變了不合作運動，目的是想擴大市民之間的矛盾。客觀地看不合作運動令到有不少人反感。你話到而家都仲係中立ge人無視佢?唔係，政治就係要令不支持你ge人支持你，所以大家千祈唔好帶藍絲朋友去前線。
2：港獨
這是對家一直想扣在我們身上的帽子，雖然我明白有ching覺得港獨才是出路，但是現應以五大訴求為重。藉住港獨我們會內部分化和林鄭會師出有名。如果港共政府背後沒有中共，我們一早推翻了我認為我們需要分化中共和港共，口號轉為擁抱一國兩制還我雙普選、反港共政府港獨等等..……最好我們拿着中國國旗示威，你說中共不可能中計?當然，但我們要洗腦的是市民(包括強國人，對家玩看圖說故事我們也玩，瘋狂抹黑林鄭。師夷長技以制夷，對家無賴，我地要便無賴。
3：冒認
雖說玩核彈也不割席，但有一種人一定要割就是黑警、黑社會冒認前線的人，他們一定會做出過火的行為令民意逆轉，請前線小心。
4：每日記者會
實質是洗腦，有ching 開左 post講所以不再重復。

經過這次記者會已經肯定林鄭不會讓步，無論我們怎樣做都俾唔到壓力比林鄭，倒不如扮愛國等中央俾壓力。
大家千祈唔好再犯雨傘ge錯。

自推

Push